抄牌報數區

屌你老母 成堆狗癲撚左
今個月抄左8張

同一位置？

唔係呀 周圍走

呢個月好癲呀 平時已經停入車場多 係落車行開下都會仆街果隻

有無師兄平時咁樣屌狗

我呢排都見到勁多抄牌！

好老實講
呢幾個月佢哋都會不斷係咁抄牌
係司機嘅話就自己小心啦
佢哋抄到一個數之後就自然會派個全民一萬
上面已經落晒order

上個月8張
今個月未開齋

講真，擺街預左

0
守規則泊入場

我都想擺錶位 無呀 連爛地時租有時都無

呢排避得就避
試過食食下野望到有黑驚，即刻仆出去，好彩近門口未抄到

通常擺望到架車或者長期有人係車, 旺區一定擺入場, sofar一年未抄過

就係周圍走先食得應

咁你咪即係平時少泊街囉 冇經驗又想方便就要磅水啦

0
本身之前有時泊係圍村鬼鼠位
之後唔知係因為多左人泊搞到本身泊係度果啲車泊唔到所以報狗攬炒定咁神人走入鄉村抄

0

日頭出街泊停車場
夜晚食飯先會泊街

啱呀
最近home office
一醒就落去架車度做嘢
食飯去廁所都係入邊做晒

4月頭到而架6張dllm

4張, 全泊街

今日4個鐘2張
利申：碼頭電單車

2月2張， 3月2張， 4月味完暫時2張

利申：公司屋企都泊街， 但日日要勁早起身無教好訓

我樓下條街 九龍 泊左廿部車左右
3月淨係抄左 2張
4月到依家 2張
上年嘅年尾幾乎無抄過咁濟
泊街都幾抵玩

我假日車 上年年中開始泊街
泊街都慳左三皮

0